有線中國組 - 武漢漢口殯儀館外現人龍領取病逝親屬骨灰

【武漢漢口殯儀館外現人龍】
【領取病逝親屬骨灰】
內地有網民上載了一張武漢漢口殯儀館的相片，可以見到殯儀館外有長長人龍。門口有指示牌，寫著是要領取疫情期間死亡親人的骨灰，但照片很快就被刪除。
有另一名網民指，現場保安嚴密，到處都是便衣，只要一舉起手機就會有人制止。有家屬抱著遺照等待，有人抱著骨灰盒走過，人很多，很安靜，沒有哀樂，也沒有哭聲。
武漢黃陂城管亦發文指，已安排人手為發放骨灰行動加強環境秩序保障。
#有線中國組
#武漢
#新型肺炎
#殯儀館

3盒，Thx

原來講得多nmsl真係有報應，連登仔好積下口德

捧返去啲骨灰都唔知邊個嘅

有線高層好仆街。但前線記者好野

可唔可幫推呢幾個post，唔明點解全部沉底

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

求其畀啲香爐灰你㗎啦

我唔信
。全家死哂邊個會幫你領
。死啦左都冇人知點會通知你
。喊聲都冇邊似死左親人